原來澳門倫敦人,已經第一期開幕

澳門倫敦人前身係金沙城中心
目前,重未完全翻新完
只係第一期開幕

放長雙眼睇沃门點仆街

幾時整個東莞人

好快俾中共封
一定要改番名做中國人

終生不再去澳門

又唔整個澳門人

開個共產黨人啦

點解冇支那人

阿子

幾時整返個中國人？

去英國算了。

我個人認為唔會
因為,到時成班中國人的玻璃心又會再次發作

倒不如整個香港人重好過

金沙旗下酒店的特色,全部都係殘體字

澳門人整輕鐵好過啦，萬年工程黎

點解香港無D咁有特色既酒店

香港人嘅銀河都係啦

香港人呢？

因為支那人黎到只係要奶粉

依家銀河旗下都係

鬼佬場邊會埋、邊識理乜字體打乜字體
澳博啲場就估唔到，有啲位就正體、有啲位就簡體，冇人知準則

有冇妓女先

等改做敦倫人

舊葡京個金魚缸一早俾人收咗檔
依家班女好似去咗金光大道企街

崇洋漢奸 做咩叫倫敦人 唔叫北京人

新濠集團旗下的酒店，反而係正體字

以前金沙城靚好多，用熱帶雨林做主題

澳博、新濠場啲招牌、標誌起碼都係正體
上面條片，鬼佬場係連招牌都變咗「伦敦人娱乐场」

叫北京人，中國人的玻璃心就會發作
所以，改做香港人會好d

早排先走個乜撚澳門會長叫企業去哂大灣區

叫香港人 沃畜又會自卑 又發癲架
你都知沃門有幾妒忌香港人
班沃畜咁憎香港人都係因為自卑到自大

ISO

集體性回憶

直頭係國粹，拍得住中國武術，應該要重光

叫香港人唔通起個假獅子山掛我要真普選咩？

睇房間縮圖同以前金沙城一樣

就係由金沙城中心改建而成

澳狗好崇洋媚外 改埋哂d咩倫敦 巴黎 威尼斯人
唔改做北京人 深圳人 廣洲人?

Tai O Heritage Hotel TST 既1881，其實大撚把WO。

屌

呢班係北姑定澳門人

點解金沙城要轉阿？
咁果度三間酒店都執左

成浸支那味 搞乜人都係支那人啦

封左點洗走D錢

敗登上場
應該易好多了

勾結外國勢力崇洋媚外

中國之前好似立法唔可以再用洋名為建築命名

幾時整返個蘇州人杭州人？

做個真倫敦人算。

果班賭仔認得AKQJ10洗鬼用英文

睇一次viu個套今晚瞓酒店，其實有唔少

睇錯獎門人

澳門就澳門 倫敦就倫敦
乜柒澳門倫敦人

前身即係holiday Inn

改過個名啲人又以為有新嘢

殘體字已經輸左, 柒撚到喊, 話知你酒店幾靚

香港都有福建人

咁個名一定唔入去賭啦
贏左冇命出返來

好耐之前已經blacklist澳門

英國係咪都有賭場？

澳門自從啲嘢貴晒之餘班「服務員」仲要閪口閪面之後都冇興趣再去！

咁上葡京幾時開
講左好撚多年

唔寫英國倫敦人算唔算搞倫獨？

澳門無哂支那貪官盜用公款賭錢
前途可想而知

殘體字吸眼球

香港人來緊去做英倫人

應該叫英國倫敦人

如果改名做中國人啲中國人一定第一個唔去

我又唔明啦佢哋咁奶共
點解唔改個名叫做北京人？

海洋公園摺埋起賭場好過

開左 用黎做隔離酒店緊

因為澳門幾乎冇澳門人
得支那撚同狗
只有覺醒嘅先至係人

手足無錢 無學歷
想學人去倫敦定居去唔成
為左平衡一下心理 可以帶幾個天使
去倫敦人 敦倫一番過下癮

應該係除非唔係

What is 吸眼球？

要就返大劣人講法 /catch somebody's eye

周街都係

好似沃門、拉斯維加斯，某城市係賭城咁？

成座賭城咁，歐洲應該得Monte Carlo

北京猿人

因為澳門政府唔批隔離塊地俾金沙
原本金沙以為自己攞硬塊地，就係諗住起倫敦人
點知而家小左塊地，就唯有局住轉金沙城做倫敦人

唔吸引 內籠同威尼斯人差唔多
個d咩紅色巴士、英式酒吧餐廳、紅磚shopping mall香港都有，對香港人應該無乜吸引力喎

搞個敦倫人好過啦，咁多大陸雞

我就去倫敦，你比成千住一晚倫敦人

唔係 佢呢個係st Regis隔離未開過嗰棟

講真去澳門都係賭賭賭姐, 是但有張床就得, D 裝飾比鬼睇咩.

自己睇

經營成本貴，地產商唔肯出咁多錢去整靚。

但規模冇得同澳門比
人哋本身係比較多娛樂同購物成份
香港最多叫做有個大游泳池+小嬉水池

倫敦香港人

澳門人？唔好玩啦有錢都搵唔到

老屎忽仲上連登

成個澳門市變咗主題公園咁
知唔知醜字點寫

毅進仔上咩連登

沃門而家似海洋公園，係咁燒錢

即係點

酒店嗰part應該係用埋st Regis 嗰座以前無用過嗰啲房同埋以前holiday inn堆房 因為見以前st Regis 嗰棟嘢有成70%無開過 自從Londoner 開左之後就見到有人住